<traslations>
<!-- ***************** TRADUCCION DEL INDEX ***************** -->
  <key name="titulo">
    <es>Personaliza tu Camiseta</es>
    <en>Customize Your T-Shirt</en>
    <pt>Personalize sua camiseta</pt>
  </key>

  <key name="beneficio1">
    <es>¿Por qué usar nuestra plataforma?</es>
    <en>Why use our platform?</en>
    <pt>Por que usar nossa plataforma?</pt>
  </key>

  <key name="beneficio2">
    <es>La imaginación no tiene limites, expande tu imaginación con nosotros.</es>
    <en>Imagination has no limits, expand your imagination with us.</en>
    <pt>A imaginação não tem limites, expanda sua imaginação conosco.</pt>
  </key>

  <key name="beneficio3">
    <es>Sorteos y premios especiales</es>
    <en>Sweepstakes and Special Prizes</en>
    <pt>Sorteios e Prêmios Especiais</pt>
  </key>
  <key name="beneficio4">
    <es>Por la compra de cualquier producto puede ser ganador de descuentos o productos.</es>
    <en>For the purchase of any product you can be a winner of discounts or products.</en>
    <pt>Para a compra de qualquer produto, você pode ser um vencedor de descontos ou produtos.</pt>
  </key>
  <key name="beneficio5">
    <es>Fusiones con otras empresas.</es>
    <en>Mergers with other companies.</en>
    <pt>Fusões com outras empresas.</pt>
  </key>

  <key name="beneficio6">
    <es>Para un mejor trato a nuestros clientes, nos pueden buscar en cualquiera de nuestras sucursales.</es>
    <en>For a better treatment of our customers, they can look for us at any of our branches.</en>
    <pt>Para um melhor tratamento dos nossos clientes, podem procurar-nos em qualquer uma das nossas agências.</pt>
  </key>
  <key name="beneficio7">
    <es>Top de telas más pedidas</es>
    <en>Top of most requested fabrics</en>
    <pt>Top dos tecidos mais solicitados</pt>
  </key>
  <key name="beneficio8">
    <es>Aquí tenemos los mejores materiales para tu gusto.</es>
    <en>Here we have the best materials for your taste.</en>
    <pt>Aqui temos os melhores materiais para o seu gosto.</pt>
  </key>
  <key name="footer">
    <es> Derechos reservados: Ian Erick Lenis Ugarte 2025</es>
    <en> All rights reserved: Ian Erick Lenis Ugarte 2025</en>
    <pt> Direitos Autorais: Ian Erick Lenis Ugarte 2025</pt>
  </key>
  <!-- ***************** FIN DEL INDEX ***************** -->

  <!-- ***************** TRADUCCION DEL INICIO ***************** -->
  <key name="iniciotitulo">
    <es>Inicio</es>
    <en>Star</en>
    <pt>Princípio</pt>
  </key>
  <key name="submenu1">
    <es>Introducción al servicio</es>
    <en>Service Introduction</en>
    <pt>Introdução ao serviço</pt>
  </key>
  <key name="submenu2">
    <es>Beneficios</es>
    <en>Proceeds</en>
    <pt>Produto</pt>
  </key>
  <key name="submenu3">
    <es>Instrucciones</es>
    <en>Instructions</en>
    <pt>Instruções</pt>
  </key>
  <key name="submenu4">
    <es>Preguntas Frecuentes</es>
    <en>Frequently Asked Questions</en>
    <pt>Perguntas frequentes</pt>
  </key>
  <key name="iniinicio">
    <es>BIENVENIDO AL MENU INICIO</es>
    <en>WELCOME TO THE HOME MENU</en>
    <pt>BEM-VINDO AO MENU INICIAL</pt>
  </key>
  <key name="iniInt1">
    <es>Introducción al servicio</es>
    <en>Service Introduction</en>
    <pt>Introdução ao serviço</pt>
  </key>
  <key name="iniInt2">
    <es>En un mundo donde la originalidad y la creatividad son altamente valoradas, el poder expresar tu estilo único a través de la ropa se ha convertido en una necesidad. Nuestro sistema web de personalización de camisetas está diseñado para ofrecer una experiencia innovadora y accesible, permitiendo a los usuarios dar vida a sus ideas y plasmarlas en una prenda que refleje su identidad.
      Este servicio es ideal tanto para individuos como para empresas que buscan destacar con diseños personalizados. Con una interfaz intuitiva y herramientas avanzadas, nuestro sistema te guía paso a paso para crear camisetas que se ajusten perfectamente a tus necesidades, ya sea para eventos, regalos especiales, campañas publicitarias o simplemente para añadir un toque personal a tu guardarropa.
      l resultado final. ¡Haz que tus camisetas hablen por ti y conviértelas en una declaración de estilo!</es>
    <en>In a world where originality and creativity are highly valued, being able to express your unique style through clothing has become a necessity. Our web T-shirt personalisation system is designed to offer an innovative and accessible experience, allowing users to bring their ideas to life and translate them into a garment that reflects their identity.
      This service is ideal for both individuals and businesses looking to stand out with custom designs. With an intuitive interface and advanced tools, our system guides you step-by-step to create t-shirts that perfectly fit your needs, whether for events, special gifts, advertising campaigns or simply to add a personal touch to your wardrobe.
      The final result. Make your t-shirts speak for you and turn them into a style statement!</en>
    <pt>Em um mundo onde a originalidade e a criatividade são altamente valorizadas, ser capaz de expressar seu estilo único através da roupa tornou-se uma necessidade. Nosso sistema de personalização de camisetas na web foi projetado para oferecer uma experiência inovadora e acessível, permitindo que os usuários dêem vida às suas ideias e as traduzam em uma peça que reflita sua identidade.
      Este serviço é ideal para indivíduos e empresas que procuram se destacar com designs personalizados. Com uma interface intuitiva e ferramentas avançadas, nosso sistema orienta você passo a passo para criar camisetas que se encaixam perfeitamente nas suas necessidades, seja para eventos, presentes especiais, campanhas publicitárias ou simplesmente para dar um toque pessoal ao seu guarda-roupa.
      O resultado final. Faça suas camisetas falarem por você e transforme-as em uma declaração de estilo!</pt>
  </key>

  <key name="inibeneficios1">
    <es>Beneficios de personalizar tu camiseta</es>
    <en>Benefits of customizing your t-shirt</en>
    <pt>Benefícios de personalizar sua camiseta</pt>
  </key>
  <key name="inibeneficios2">
    <es>Personalizar una camiseta te permite expresar tu estilo único y mostrar tu personalidad. Puedes elegir diseños, colores y mensajes que reflejen quién eres.</es>
    <en>Customizing a t-shirt allows you to express your unique style and show off your personality. You can choose designs, colors, and messaging that reflect who you are.</en>
    <pt>Personalizar uma camiseta permite que você expresse seu estilo único e mostre sua personalidade. Você pode escolher designs, cores e mensagens que reflitam quem você é.</pt>
  </key>
  <key name="inibeneficios3">
    <es>Las camisetas personalizadas son excelentes regalos para amigos y familiares. Añadir un toque personal, como un mensaje especial o una imagen significativa, hace que el regalo sea inolvidable.</es>
    <en>Personalized t-shirts are great gifts for friends and family. Adding a personal touch, like a special message or a meaningful image, makes the gift unforgettable.</en>
    <pt>Camisetas personalizadas são presentes incríveis para amigos e familiares. Adicionar um toque pessoal, como uma mensagem especial ou uma imagem significativa, torna o presente inesquecível.</pt>
  </key>
  <key name="inibeneficios4">
    <es>No hay límites para tu creatividad. Puedes elegir imágenes, frases o patrones específicos que sean importantes para ti o para el mensaje que quieras transmitir.</es>
    <en>There are no limits to your creativity. You can choose specific images, phrases, or patterns that are important to you or the message you want to convey.</en>
    <pt>Não há limites para sua criatividade. Você pode escolher imagens, frases ou padrões específicos que sejam importantes para você ou para a mensagem que deseja transmitir.</pt>
  </key>
  <key name="inibeneficios5">
    <es>Puedes seleccionar materiales de alta calidad que no solo sean cómodos, sino que también aseguren que el diseño personalizado dure por mucho tiempo.</es>
    <en>You can select high-quality materials that are not only comfortable but also ensure that the personalized design lasts a long time.</en>
    <pt>Você pode selecionar materiais de alta qualidade que não só sejam confortáveis, mas também garantam que o design personalizado dure por muito tempo.</pt>
  </key>
  <key name="inibeneficios6">
    <es>A diferencia de las camisetas genéricas, puedes seleccionar un corte y ajuste que te quede perfectamente, combinando estilo y comodidad.</es>
    <en>Unlike generic t-shirts, you can choose a cut and fit that suits you perfectly, combining style and comfort.</en>
    <pt>Ao contrário das camisetas genéricas, você pode escolher um corte e ajuste que lhe caia perfeitamente, combinando estilo e conforto.</pt>
  </key>
  <key name="iniIns1">
    <es>Instrucciones fáciles de seguir</es>
    <en>Easy-to-follow instructions</en>
  </key>
  <key name="iniIns2">
    <es>Selecciona el tipo de camiseta que deseas: manga corta, larga, polo o sudadera.
      Escoge la talla, color y estilo que más te guste.</es>
    <en>Select the type of t-shirt you want: short sleeve, long sleeve, polo shirt or sweatshirt.
      Choose the size, color and style that you like the most.</en>
  </key>
  <key name="inipregunta1">
    <es>Preguntas Frecuentes</es>
    <en>Frequently Asked Questions</en>
  </key>
  <key name="inipregunta2">
    <es>1. ¿Qué tipo de camisetas puedo personalizar?</es>
    <en>1. What kind of t-shirts can I customize?</en>
  </key>
  <key name="inipregunta3">
    <es>Puedes personalizar camisetas de manga corta, manga larga, polos, sudaderas y camisetas unisex. También ofrecemos opciones para hombre, mujer y niños en diferentes tallas y colores.</es>
    <en>You can customize short-sleeved t-shirts, long-sleeved t-shirts, polo shirts, sweatshirts, and unisex t-shirts. We also offer options for men, women and children in different sizes and colors.</en>
  </key>
  <key name="inipregunta4">
    <es>2. ¿Cuánto tiempo tardará en llegar mi pedido?</es>
    <en>2. How long will it take for my order to arrive?</en>
  </key>
  <key name="inipregunta5">
    <es>El tiempo de entrega depende de tu ubicación y la cantidad de camisetas solicitadas. Por lo general, los pedidos se entregan en 5-7 días hábiles.</es>
    <en>Delivery time depends on your location and the number of t-shirts ordered. Orders are usually delivered in 5-7 business days.</en>
  </key>
  <key name="inipregunta6">
    <es>3. ¿Hay descuentos para pedidos grandes?</es>
    <en>3. Are there discounts for large orders?</en>
  </key>
  <key name="inipregunta7">
    <es>Sí, ofrecemos descuentos para pedidos al por mayor. Consulta nuestra tabla de precios por cantidad o contáctanos directamente para más información.</es>
    <en>Yes, we offer discounts for bulk orders. Check out our quantity pricing table or contact us directly for more information.</en>
  </key>
  <key name="inifooter">
    <es>2025. Derechos reservados A. Guillermo Llavera A.</es>
    <en>2025 All rights reserved: A. Guillermo Llavera A.</en>
  </key>
    <!-- ***************** FIN DEL INICIO ***************** -->

    <!-- ***************** TRADUCCION SUB-MENU PERSONALIZACION ***************** -->
  <key name="persotitulo">
  <es>Personalización</es>
  <en>Personalization</en>
  </key>
  <key name="persubmenu1">
  <es>Selección de estilo</es>
  <en>Style selection</en>
  </key>
  <key name="persubmenu2">
  <es>Subir diseño</es>
  <en>Upload design</en>
  </key>
  <key name="persubmenu3">
  <es>Personalización</es>
  <en>Personalization</en>
  </key>
  <key name="persubmenu4">
  <es>Vista previa</es>
  <en>Preview</en>
  </key>
  
  <!-- ***************** FIN DE LA PERSONALIZACION ***************** -->

<!-- ***************** TRADUCCION SUB-MENU TIENDA ***************** -->
  <key name="tiendatitulo">
  <es>Tienda</es>
  <en>Shop</en>
  </key>
  <key name="tiendasub1">
  <es>Ofertas de personalización</es>
  <en>Customization offers</en>
  </key>
  <key name="tiendasub2">
  <es>Modelos exclusivos</es>
  <en>Exclusive models</en>
  </key>
  <key name="tiendasub3">
  <es>Categorías de diseños</es>
  <en>Design Categories</en>
  </key>
  <key name="tiendasub4">
  <es>Compra segura</es>
  <en>Secure Shopping</en>
  </key>
  <key name="tiendainicio">
  <es>BIENVENIDO A NUESTRA TIENDA</es>
  <en>WELCOME TO OUR STORE</en>
  </key>

  
  <!-- ***************** FIN DE LA TIENDA ***************** -->

<!-- ***************** TRADUCCION SUB-MENU DISEÑADORES ***************** -->
  <key name="distitulo">
  <es>Diseñadores</es>
  <en>Designers</en>
  </key>
  <key name="dismenu1">
  <es>Colaboraciones con diseñadores</es>
  <en>Collaborations with designers</en>
  </key>
  <key name="dismenu2">
  <es>Galería</es>
  <en>Gallery</en>
  </key>
  <key name="dismenu3">
  <es>Diseños</es>
  <en>Designs</en>
  </key>
  <key name="dismenu4">
  <es>Crea tu propio diseño</es>
  <en>Create your own design</en>
  </key>
  <key name="disinicio">
  <es>BIENVENIDO AL MENU DE DISEÑADORES</es>
  <en>WELCOME TO THE DESIGNERS MENU</en>
  </key>
  <!-- ***************** FIN DEL DISEÑADORES ***************** -->

  <!-- ***************** TRADUCCION SUB-MENU GALERIA ***************** -->
  <key name="galtitulo">
  <es>Galería</es>
  <en>Gallery</en>
  </key>
  <key name="galmenu1">
  <es>Muestras</es>
  <en>Samples</en>
  </key>
  <key name="galmenu2">
  <es>Galería</es>
  <en>Gallery</en>
  </key>
  <key name="galmenu3">
  <es>Evaluación</es>
  <en>Evaluation</en>
  </key>
  <key name="galmenu4">
  <es>Comentarios</es>
  <en>Feedback</en>
  </key>
  <key name="galinicio">
  <es>BIENVENIDO A MI GALERIA</es>
  <en>WELCOME TO MY GALLERY</en>
  </key>
  <!-- ***************** FIN DEL GALERIA ***************** -->

  <!-- ***************** TRADUCCION SUB-MENU PROMOCIONES  ***************** -->
  <key name="promtitulo">
  <es>Promociones</es>
  <en>Promotions</en>
  </key>
  <key name="promenu1">
  <es>Descuentos</es>
  <en>Discounts</en>
  </key>
  <key name="promenu2">
  <es>Ofertas</es>
  <en>Offers</en>
  </key>
  <key name="promenu3">
  <es>Colaboraciones</es>
  <en>Collaborations</en>
  </key>
  <key name="promenu4">
  <es>Sorteos</es>
  <en>Draws</en>
  </key>
  <key name="prominicio">
  <es>BIENVENIDO A LAS PROMOCIONES</es>
  <en>WELCOME TO PROMOTIONS</en>
  </key>
  <!-- ***************** FIN DE LAS PROMOCIONES ***************** -->

<!-- ***************** TRADUCCION SUB-MENU FAQ ***************** -->
  <key name="faqtitulo">
  <es>Preguntas Frecuentes</es>
  <en>FAQ</en>
  </key>
  <key name="faqmenu1">
  <es> Cómo personalizar correctamente </es>
  <en>How to customize correctly</en>
  </key>
  <key name="faqmenu2">
  <es>Políticas de devolución</es>
  <en>Return Policies</en>
  </key>
  <key name="faqmenu3">
  <es>Métodos de pago</es>
  <en>Payment methods</en>
  </key>
  <key name="faqmenu4">
  <es>Contacto con soporte</es>
  <en>Contact Support</en>
  </key>
  <key name="faqinicio">
  <es>Preguntas Frecuentes</es>
  <en>FAQ</en>
  </key>
  <!-- ***************** FIN DEL FAQ ***************** -->

  <!-- ***************** TRADUCCION SUB-MENU CONTACTO ***************** -->
  <key name="contitutlo">
  <es>Contacto</es>
  <en>Contact</en>
  </key>
  <key name="contsubmenu1">
  <es>Soporte de Diseño</es>
  <en>Design Support</en>
  </key>
  <key name="contsubmenu2">
  <es>Preguntas Frecuentes</es>
  <en>Frequently asked questions</en>
  </key>
  <key name="contsubmenu3">
  <es>Redes Sociales</es>
  <en>Social Media</en>
  </key>
  <key name="contsubmenu4">
  <es>Contacto Directo</es>
  <en>Direct Contact</en>
  </key>
  <!-- ***************** FIN DEL CONTACTO ***************** -->
</traslations>